CCP's Mouthpiece Backs LeBron James

LeBron , time for you to fold up for being backed by the mouthpiece of the biggest tyranny in human history, regardless of your intention.